到底可以點識到呢個男仔

話說小妹我上年11月見到個男仔
睇佢外型因為都幾近我嗰type又幾可愛所以想識佢
但自問自己對鍾意嘅人都唔點主動
以前高中都係暗戀
最多都係因為朋友同我以前個暗戀對象熟先幫我同佢影吓相嗰啲

而家上到大專讀嗰科少男仔
加上由細到大都冇乜異性朋友
所以更加唔知點好

我同個男仔讀唔同科
但一星期有一堂Lecture都會同佢一齊上所以都會見到佢
好多時候我都見佢自己一個返學放學
上lecture都自己一個咁
佢俾我感覺幾靜 我身邊啲朋友都咁覺得
加上佢講嘢都唔係好大聲嗰啲
我諗係比較靦腆嘅男仔
但如果同識嘅朋友傾偈佢又好似幾多嘢講同埋都成日笑

我有諗過lecture嘅時候坐喺佢附近但因為lecture好早佢基本上都會遲成半粒鐘
我都唔知點坐佢附近
都諗過見到佢同佢招呼但我唔知佢會唔會認得我
雖然前嗰一兩日見到我哋都有互望
但如果唔認得我我又同佢打招呼會好奇怪

我真係好想識佢
由11月知道佢存在到12月sem break到而家開學都發夢夢見佢超過五次
每個星期都專登走去撞到佢嘅地方只求望到佢一眼就開心
但我真係諗唔到辦法可以點做
所以求各位巴絲打可以俾吓意見我
同埋我想知有冇呢類嘅男仔對於主動嘅女仔有咩諗法？

搓下佢屎忽

你遲過佢咪可以坐附近

行過去問啦屌

你係咪靚女先首先
係嘅話你主動講野就識到
好多男仔見到靚女都想識但係唔夠膽識

八掛想知邊間 我唔會幻想係我
同埋喺大學讀緊書唔係大專

同佢一組

我係個男仔，你件肥婆咪再搞我。同你對望個下我差 d 心臟病發。

驚嚇親人

靚就唔係 正正常常咁
我講你都唔知邊個㗎啦

咪煩人啦，人地有女架啦

靚仔真係好
咩都唔洗做就有女心動

其實你驚嚇親人已經唔洗諗住識到

佢被動你咪主動d囉，
有無gp project 個d？ or 扮下功課唔識問下

咁仲可以點

冇啊得一科lecture一齊上
tuto嗰啲乜都冇

FB／IG ？

佢遲半個鐘 咁你咪都遲半個鐘囉
總之搵方法坐佢格離
跟住上堂扮聽唔明 問下佢野
然後順勢拉闊d個話題
佢肯答你又肯同你傾幾句
落堂就可以再拎contact

有試過搵但都搵唔到..

我都想識一個女仔但已沒有機會
請好好把握機會

樓主讀咩科

我有留意佢上堂好似係啲唔點聽書嘅人
上次仲見到佢自己坐喺後面打機
同埋因為之前喺學校有幫手有wts grp所以有佢電話

唔講咁細啦語言

咁你咪八掛下
問佢呢隻係咩game 好似幾好玩啵
如果你已經有佢wts 你就問佢拎snapchat啦

冇tuto一齊上冇得一組

屌直接出擊啦
主動問佢拎contact, hi 佢之後就順其自然啦

Translate?

屌 算啦佢上堂又遲到又打機 咪又係hea 完asso出來是但找份工 你不如比D心機爆翻上去仲好 到時先慢慢擇啦

咪阻住樓主追靚仔啦😤

唔係啊

老老豆豆，係仔見有女仔主動搵自己其實都唔多唔少會暗爽，好少會完全唔so你掛
更何況你講到佢毒毒地咁就更加大機會啦

驚就算啦 溝唔鬼到㗎啦

以前都有試過sc搵鍾意嘅男仔借啲易但佢hea覆我就自己摺埋 對自己冇乜信心

留名學野

直接寫房號等佢入

哇 絲打 我同你情況幾乎一樣
我諗應該frd搭frd會易啲識 你有冇frd識佢?
btw我已經臨近放棄狀態 祝你成功

邊有人溝女／仔 100%成功架.....（不過180高 30cm 全能嘅高登仔就難講d）
唔得咪算囉，nothing to lose, 不過完sem 機會過咗就無

中文？

最少say 聲hi等人留意你

條仔靚唔靚仔 高唔高 介紹比我算啦

遲過佢 坐佢隔離 問佢借碌屎一齊睇 之後話一陣做project要用 可唔可以借一日 放學前還 抄佢牌放學見

喺WhatsApp到問佢
咦 你係咪都有上xx堂 我好似見到你 開左個話題先 唔係嘅就扮下野問佢 唔知你識唔識Bla bla bla(近排教嗰d野）

樓主加油 記得行出第一步
唔係錯過咗就無

以前同校有條仔想溝我 話我個頭飾好靚 想買俾阿妹 叫我幫佢買 之後順手問我攞電話 話打俾我交收 咁就on99俾佢抄能咗牌

就係冇
唔好放棄住先啦你有冇主動試吓識佢？

而家一過咗一個星期我就好心急

唔會好突然好怪咩

高高瘦瘦咁

我連佢上堂帶唔帶notes都唔知

我試吓啦多謝你

咁之後仲有冇同佢發展落去